#Maincast@v1latfans 

😍Любите ХВОСТ'а? 

🔥Тогда этот выпуск Мемологии вам точно понравится, ведь он посвящен мемам, к которым так или иначе имеет отношение Александр! #Reddit@v1latfans 

Шутки шутками, а пикрейт и винрейт Enigma вырос после появления первой фотографии чёрной дыры.🤔
Насколько часто берёте этого героя вы? Пишите в комментариях! #Twitter@v1latfans #Hot@v1latfans

А вот это боевой составчик 🔥

Состав Winstrike на ближайшие матчи:
Silent 
iLTW
Nongrata 
Lil
NoFear

Взлетят?🤔 #Twitter@v1latfans

26-27 преля буду принимать участие в очень интересной конференции по Спортивному Маркетингу.
Амбассадорами конференции являются такие знаковые люди для Украинского спорта как братья [id2909241|@Klitschko],[club162576653|@ElinaSvitolina], @jksheva7 @RealSMedvedenko.

Будет интересно 

sportmc.org #Twitter@v1latfans 

🔥Миша бросает вызов ММРу!!! 
 
Моя ставка - возьмет 3600 максимум!  #Reddit@v1latfans

Reddit не мог не отреагировать на первую сделанную фотографию чёрной дыры.😂
А что, реалистично.🤔 #Telegram@v1latfans 

К сожаленью Прожарка не зашла от слова СОВСЕМ. 
 
Наш косяк, не доработали. Возможно неизвестные комьюнити комики, возможно недостаточная подготовка, возможно общий уровень очень херовых шуток оказался плохим. 
 
Но мы слушаем и читаем Ваш фидбэк, этот формат вышел в качестве ПИЛОТА, и продолжать выпускать подобный формат мы конечно же не будем. Прошу прощения, и надеюсь на Ваше понимание. Все же, мне тоже немалого стоило набраться смелости и попытаться запустить такое шоу, и выслушать все это про себя)) 
 
P.S. От себя скажу, что мне понравилось как меня жарили. И да, я знаком с творчеством наших стендаперов, поэтому мне все что происходило в шоу было ближе и понятнее. 
P.P.S. Ни у свою ответку я готовил очень ТЩАТЕЛЬНО! И считаю, что со своим сегментов справился на твердую 4-ку! #Maincast@v1latfans 

Прошу строго не судить. 
Наш первый опыт в таком формате. 
 
СТРОГО 18+ #Music@v1latfans 

Встречайте нашего музыкального гостя - группа Survivor! Данный хард-рок исполнитель отличается весьма насыщенными клавишными и известен самой широкой аудитории благодаря их бессмертному хиту "Eye of the Tiger". ✊🏻😎

До сих пор их песни отлично подходит для самых лучших тимфайтов и нереальных камбэков! 👌🏻😏

А вы любите иногда устраивать себе "вечер музыки 80-х"? Ждём ваши ответы в комментариях! ☺ #Other@v1latfans 

Как думаете, тянет на новую мету? ☺ #twitter@v1latfans

NiP, The Alliance и Gambit снялись с ESL One Mumbai, так как финал турнира должен состояться 21 апреля, а уже 22 апреля с утра командам нужно быть в Хорватии на Дотапит Миноре.

Это физически невозможно, поэтому команды сделали выбор в пользу Минора #Reshufle@v1latfans

Mushi и Q покинули Team Aster.
Их вакантные места заняли 88 и Amazons. #Reddit@v1latfans

Пользователь Reddit обзавёлся новым другом в виде прекрасной фигурки Faceless Void.😊
А можете ли вы похвастаться такими друзьями? Присылайте в комментарии, будет интересно посмотреть!  #Dotapitminor@v1latfans

Решающая карта в противостоянии Gambit - Team Empire вот вот начнётся.
🔥Поднимайте щиты за любимую команду! 

📺twitch.tv/dota2mc_ru 
Комментируют: Olsior и FlunkyFlame #Twitter@v1latfans #Telegram@v1latfans 

Сегодня на нашем Ютубе выйдет Прожарка под вечер! (Если зарендерится и Ютуб не будет тупить) 
 
Ждите. 
 
Там - 🔥🔥🔥
 
UPD:
Все таки, видео нужно немного доделать:) 
 
Сорри, но релиз переносится на завтра, мы хотим чтобы выпуск был полностью готов, и надо господам режиссерам монтажа чуток поработать еще денёк! 
 
Поверьте, этот видос стоит ждать! #Dotapitminor@v1latfans 

🔥🔥🔥СНГ-заруба вот-вот начнётся, подключаемся!

📺twitch.tv/dota2mc_ru
Комментируют: Olsior и FlunkyFlame #Dotapitminor@v1latfans 

🔥The Alliance оказались сильнее The Pango! #Dotapitminor@v1latfans 

🔥Если вы ещё не подключились к нашему стриму, то самое время это сделать: The Pango нуждаются в вашей поддержке!

📺twitch.tv/dota2mc_ru
Комментируют: Olsior и Goblak #twitter@v1latfans 

А вот то самое видео, о котором я вчера говорил. 
 
Эксклюзив для Вконтакта, поэтому украинцам, если хотят посмотреть, придется включать ВПН #instagram@v1latfans #Old@v1latfans 

Что может быть веселее, чем катка топ-комментаторов СНГ в компании друзей? 😁 #Reddit@v1latfans

Где можно встретить таких вежливых игроков?🤔

-Можно я пойду на мид?
-К сожалению нет, сер.
-Честно. #Dotapitminor@v1latfans 

🔥Игровой день завершился победой Gambit! #Dotapitminor@v1latfans 

Последний матч сегодняшнего игрового дня - Gambit против The Final Tribe.
🔥Подключайтесь, предстоит заруба!

📺twitch.tv/dota2mc_ru 
Комментируют: VeRsuta и FlunkyFlame #DotapitMinor@v1latfans 

🔥Team Empire обыгрывают Black Hornets! #Dotapitminor@v1latfans 

🔥Невероятный пуш трёх сторон от The Pango приносит им победу над Na'Vi!
Следующий матч на очереди - Team Empire против Black Hornets.

📺twitch.tv/dota2mc_ru
Комментируют: VeRsuta и FlunkyFlame #Dotapinminor@v1latfans 

🔥Подключайтесь скорее!
Natus Vincere и The Pango уже начали матч друг с другом.

📺twitch.tv/dota2mc_ru
Комментируют: V1lat и Olsior #Telegram@v1latfans

Погнали смотреть квалу на Бирмингем!
GG.Bet Birmingham Invitational

Прямо сейчас сажусь комментировать первые два матча группового

The Alliance vs Old But Gold
Na’Vi vs The Pango

twitch.tv/dota2mc_ru #Reddit@v1latfans

Пользователь Reddit похвастался фоткой со своим кумиром.🔥
А есть ли у вас совместные фотографии с известными в мире киберспорта личностями? Делитесь в комментариях! #Reshuffle@v1latfans

Потери в составе The Pango.
W_Zayac и Ceyler покинули стан "пангольеров".  #Other@v1latfans 

Посмотрите на ультимативную способность Monkey King'a в Warcraft 3! 🤩
Интересно, а много ли ещё способностей в первой части сделаны также круто по-сравнению с Dota 2? Ждём ваших вариантов в комментариях. ☺ #Reddit@v1latfans 

Часто попадаете в подобные ситуации? Кому-нибудь удавалось при этом закончить игру победой? ☺ #Maincast@v1latfans 

🔥Tea Eye Winner с настоящим Ти Ай Виннером! 
 
Очередной участник нашей викторины - Клемент "Puppey" Иванов. #Instagram@v1latfans

Весна потихоньку начинает преображать улицы.
А вы уже пребываете в весеннем настроении?😌 #Twitter@v1latfans #CSGO@v1latfans 

Мамочки... Это просто фантастика
🔥s1mple зверь. #News@v1latfans 

Боевой кубок пройдет сегодня во-второй раз. 😑
 
Из-за вчерашней нестабильной работы серверов Steam Valve сегодня повторно проведут Dota 2 Battle Cup. Официальных заявлений от разработчиков не было, тем не менее уже начался обратный отсчет до старта турнира в клиенте игры. #Other@v1latfans 

Не многие вспомнят, но были времена, когда аегис в первой доте можно было купить! 😇
Кто-нибудь может себе представить обычную игру в Dota 2 с такой "эгидой"? 😱 #Reddit@v1latfans 

Жизнь типичного игрока в Dota 2. 😏
Согласны с этим? #Twitter@v1latfans

Дота лежит 😢 #Twitter@v1latfans

Я не могу понять как работает расписание квалификаций на Дотапит..

Два полуфинала Азии играются одновременно. Ну вот зачем? Люди же хотят доту посмотреть? 

Неужели так сложно развести по времени? Или команды откажутся играть на квалах на DPC-турнир.

#ГОРИТ #Telegram@v1latfans

Я не знаю, есть ли сейчас во всем киберспорте более доминирующий и крутой игрок чем Александр Костылев, ака s1mple
Даже если не смотрите и не любите CSGO - посмотрите. Это какая-то лють #Hot@v1latfans

🔥RAMZES666 в Forbes!
https://vk.cc/9f7S6u #Music@v1latfans 

🔥 Наш музыкальный гость сегодня - британская культовая группа Queen. 🔥

Коллектив известен как один из самых успешных групп в истории рок-музыки, а многие их песни признаны называться "классикой рока". 😎🤘🏻

Думаю, особенно зайдёт тем, кто только пересмотрел воодушевляющий фильм "Богемская рапсодия", который им и посвящён. 

А вам уже не терпится раскатать кого-нибудь в дотку по-классике? 😏👌🏻 #Telegram@v1latfans

Вчера вернулось ХВОСТОВСТВО!

НС и Смайл!

https://youtu.be/-_ww0nhhVMY #Reddit@v1latfans

Игрокам на Morphling стоит помнить о том, что при использовании ультимейта на Puck, кнопки некоторых скиллов могут быть перепутаны (по дефолту, возвращение к Illusory Orb стоит 4-ым скиллом).😢
С какими героями вы замечали подобные проблемы при игре за Морфа? Делитесь в комментариях! #DotaPitMinor@v1latfans

🔥Интрига в матче между Gambit и Old But Gold!
Решающая карта вот вот начнётся, не пропустите!
📺twitch.tv/dota2mc_ru #DotaPitMinor@v1latfans

🔥Old But Gold обыгрывают Black Hornets со счётом 2-1!
Ещё не подключились к стриму? Самое время, ведь впереди нас ждёт матч Gambit - Old But Gold!
📺twitch.tv/dota2mc_ru #Twitter@v1latfans  #Telegram@v1latfans

Начинаем второй полноценный день на квалах к Дотапит Минору!
Полуфиналы китайской квалификации, а потом супер-матч Na`Vi vs Gambit!

twitch.tv/dota2mc_ru #DotaPitMinor@v1latfans

Black Hornets обыгрывают FTM на первой карте.
Старт второй карты близится, подключайтесь!
📺 twitch.tv/dota2mc_ru #Instagram@v1latfans 

🔥🔥🔥 #DotaPitMinor@v1latfans 

Следующий матч, Black Hornets против FlyToMoon, вот вот начнётся.
Залетайте!
🔥📺twitch.tv/dota2mc_ru #DotaPitMinor@v1latfans 

🔥Команда Артёма "fng" Баршака без проблем справляется с Pavaga Junior!
Следующий противник Gambit - Natus Vincere. #DotaPitMinor@v1latfans

Gambit без особого труда обыгрывают Pavaga Junior на первой карте, 1-0. #DotaPitMinor@v1latfans 

Следующий матч на повестке дня - Gambit против Pavaga Junior.
Старт совсем скоро, подключайтесь!
🔥📺twitch.tv/dota2mc_ru #DotaPitMinor@v1latfans 

🔥 Natus Vincere обыгрывают No Creativity! 2-1 #DotaPitMinor@v1latfans 

🔥Выбор героев на третью карту сделан!

📺twitch.tv/dota2mc_ru #DotaPitMinor@v1latfans 

🔥NoCreativity сравнивают счёт в серии против Natus Vincere!  #Telegram@v1latfans

Сегодня меня будут прожаривать. На киберспортивные темы конечно же:) Сьемки будут. Приходите.СТРОГО 18+ #Telegram@v1latfans

Формат квалификаций на Дотапит за ночь поменялся в двух регионах с Single Elim на Double Elim в Китае и Европы (там где два слота на минор).

Случилось это после того, как про «неверный по из мнению формат» написали в твиттер ppd и EthernalEnvy, который даже не участвует в квалификациях...

Я может и согласен, с тем что формат Сингл на 8, для определения двух слотов - это не очень хорошо. Но меня его за ночь, потому что про это написали два игрока в твиттер - это не совсем правильно.

Может создать нехороший прецедент, когда игроки начнут требовать от всех подряд то, что удобно только им #Reddit@v1latfans

Популярность Disruptor растёт, но его ультимейт так и не показывает эффект Silence на находящихся внутри поля противниках.😐
Мелочь, однако в пылу битвы может очень помешать. #Telegram@v1latfans

Сегодня ночью, в 00:00 по Киеву/МСК стартуют квалы на Минор!

Начинаем с Северной Америки и матча Forward Gaming !

twitch.tv/dota2mc_ru #Maincast@v1latfans 

Сьездили в гости к Natus Vincere на буткемп сразу после DreamLeague, где они сейчас готовятся к квалам на Минор. 
 
Место где буткемпятся Нави - это конечно, какой-то космос. Я не знаю, может быть лучше ... 
 
Смотреть всем #Telegram@v1latfans 

2 апреля 2006 года 
 
Именно в этот день, ровно 13 лет (!!!) назад состоялся финал первого сезона турнира MYM Prime Defending, который потом стал, пожалуй самым крутым турниром на заре развития Доты. 
В том финале играла команда 🇷🇺Say PLZ, в составе которой вы скорее всего не знаете таких игроков, как 🇷🇺Han, 🇷🇺Pro и 🇷🇺Fenya, но точно где-то видели таких парней, как 🇷🇺NS и 🇷🇺LightOfHeaven! 
 
В финале 🇷🇺Say_PLZ играли с американским коллективом 🇺🇸Apex, и это был фактически первый международный успех СНГ-доты. 
 
Дальше было круче. Второй сезон выиграли 🇪🇺Stfu (🇸🇪Cat, 🇷🇺Imba, 🇫🇷SoycD, 🇷🇺Pro, 🇷🇺FocusIRE) 
Третий сезон - 🇪🇺Jukes on You (🇸🇪Loda, 🇩🇰Maelk, 🇩🇰Mania, 🇩🇪Hanni, 🇩🇪Levent) 
А четвертый - легендарная команда 🇷🇺DOTA (🇷🇺Ars-Art, 🇷🇺Admiration, 🇷🇺FocusIRE, 🇷🇺Get-Lost, 🇷🇺Lucker) #Telegram@v1latfans

На закрытые квалы к Дотапит Минору позвали всех 6-ых участников квал к Мажору, которые не отобрались на него, плюс два слота с открытой квалы.
Но уже сегодня команда CoM19SpadaNJI пропала со списка инвайтов, видимо ребята распались и будут играть другим миксом.
Пока список команды выглядит так
Na`Vi
Gambit
Old But Gold
FlyToMoon
Uvajenie

Еще три слота доберутся с сегодняшней открытой квалификации #Reddit@v1latfans 

Хорошая новость для любителей играть на Лионе! 😁

Как оказалось, если вы не успеваете сделать стак нейтральных крипов по таймингу, то ещё не всё потеряно! Ключ к успеху - дать 1-й скилл по крипам на 59 секунде! Правда, в некоторых местах не обойтись без смекалки. ☺

Как думаете, удобная штука? Если вы знаете другие необычные способы сделать стак, с нетерпением ждем их в комментариях! #Twitter@v1latfans 

🔥🔥🏁🏁😍😍
Будете следить за успехами сына легендарного Михаэля Шумахера? #News@v1latfans 

Лига NADCL от ppd заморожена.
 
Питер "ppd" Дагер приостановил свой проект North American Dota Challengers League (NADCL). Это лига североамериканского региона для любительских и полупрофессиональных команд/игроков.   #Twitter@v1latfans

🔥Ждем!
После успеха документалки про Формулу 1 и финалы #Worlds - @netflix продолжает радовать!

Документалка про Нави от Нетфликса!  #Humor@v1latfans 

Боже мой, работяги напали на сообщество и начинают заполонять сообщество. Ты посмотри что с шапкой сообщества случилось! 😱

Запасайся гусями, щитами- обороняй паблик в комментариях! #DotaUpdates@v1latfans :D

Valve объявили о введении динамического изменения моделей героев для владельцев Dota Plus. 
 
У Silencer должна увеличиваться голова при воровстве интеллекта, в свою очередь, у вражеских героев она должна уменьшаться вместе с потерей интеллекта. #News@v1latfans 

В Dota Auto Chess аудитория насчитывает уже 7 миллионов человек! 😳

Игра продолжает увеличивать свою аудиторию: вчера число подписчиков пользовательской карты в Мастерской Steam превысило семь миллионов человек. 😑

Это уже больше половины от количества уникальных пользователей в Dota 2 за последний месяц. Еще три недели назад подписчиков у DAC было на один миллион меньше. 🧐 #twitter@v1latfans #Maincast@v1latfans 

Свежайший выпуск MainShow!

Минор в Киеве
Мажор в Стокгольме
Как перестать занимать 16 места на мажорах и много веселья

В гостях - Iceberg! #Other@v1latfans 

Время поделиться такой красочной частью любимой дотки, как загрузочные экраны. ☺

Какой самый лучший? С большим интересом посмотрим ваши варианты в комментариях. #twitter@v1latfans 

Украинцы, старше 18-ти. 
Кто не успел ещё, подмайте свою задницу с дивана, и сходите на выборы Президента. ☝🏻
 
Никто кроме нас не выберет нам будущее. Не тупи дома, сходи, подумай и проголосуй! 👊🏻 #telegram@v1latfans 

🇨🇳Vici Gaming проиграли матч за квоту на Парижский Мажор у 🇨🇳Keen, и теперь им надо выигрывать в лузерах дважды, чтобы иметь возможность защитить свой титул в Франции. 😯
 
Вот такой график. 22 дня назад вылетели в Киев, оттуда в Стокгольм, две недели в Швеции, в понедельник вечером сели на самолет в Китай, приземлились во вторник поздно вечером. 1 день одуплиться и опять играть. Кайф. 😐 #telegram@v1latfans 

Напоминаем, что сегодня Украина перешла на летнее время. ⌚
 
Поэтому сейчас разницы между Московским и Киевским временем до поздней осени 2019 нет никакой. 
 
Разница между СЕТ и Киевом по-прежнему - минус 1 час.☝🏻😐 #Podcast@v1latfans #twitter@v1latfans 

🔥 Мы продолжаем записывать подкасты про поп-культуру. 🔥
 
Не спортом и киберспортом единым! Пилотный выпуск Вам понравился, поэтому - продолжаем! 😎
 
Итоги первого этапа #ЛигаСмеха #telegram@v1latfans 

НУ НАКОНЕЦ-ТО! 
 
🇦🇺Ana возвращается и сходу 🇪🇺OG отбираются на очень важный для Себа, домашний Мажор в 🇫🇷Париже! 
 
От Европы на MDL Disneyland будут участвовать: 
🇪🇺Team Secret 
🇪🇺Team Liquid 
🇪🇺OG #telegram@v1latfans 

Empire становятся четвертой после Gambit, No Pango и Na`Vi, СНГ-командой, которая будет играть на Мажоре (не считая VP)! 😎👍🏻 #Old@v1latfans 

Ну что, самое время обсудить, какая же будет Dota 3! 😂 #Reddit@v1latfans

🔥Ana на Anti-Mage или возвращение на про-сцену, которое мы заслужили.
А вы рады комбеку Анатана в стан OG? #Telegram@v1latfans

🇷🇺Virtus.pro делают это!!! 
Выигрывают финал виннеров и забирают очень долгожданный слот на Мажор!
Ура! Фанаты пьют шампанское, игроки могут планировать отпуск, фантастическая победа! #Reshufle@v1latfans

🔥Легенды продолжают возвращаться на про-сцену!
Ferrari_430 стал новым мидлейнером EHOME. #Music@v1latfans 

Как мы и обещали, наш следующий музыкальный гость - американская ню-метал-группа Slipknot. ☺

Куча платиновых альбомов, премия "Грэмми" и столь привычные причудливые костюмы и маски - это всё именно об этих ребятах! 🤗

Ну что, теперь ты готов к агрессивной катке? 🤘🏻 😎 #Twitter@v1latfans #CSGO@v1latfans

Это получается Astralis банили Кэш, и его решили тупо убрать чтобы не мучать ущемляемых системой датчан?

Кому-то я говорил пару дней назад, что Вертиго вот вот станет компететив, но не думал, что вместо кэша:)

Хотя я рад. Ненавижу Кэш #Reddit@v1latfans 

Один из пользователей Reddit предложил своё разделение героев на классы по 5 персонажей в каждом. 🤔

Как по мне, есть пару героев, которых явно не хватает, да и классов можно предложить побольше. Интересно узнать ваши варианты в комментариях. ☺ #Telegram@v1latfans

​​Первый день квалификаций на MDL Major прошел относительно спокойно в СНГ регионе.

Как и ожидалось, фавориты выиграли свои группы, и если 🇷🇺Virtus.pro вообще не ощутили соперников, то 🇺🇦Na`Vi одну карту проиграли в финале виннеров группы, и микс 🇷🇺Uvajenie был в одной карте от победы в группе. Но закончилось все очень даже закономерно. 
По сути единственная интрига была в группе А, где было непонятно, сможет ли микс с Киевского Минора сохранить свою форму и переиграть Империю, но Team Empire оказались сильнее. Дважды…

Завтра плей-офф. В виннерах нас ждут матчи 🇷🇺Virtus.pro vs 🇷🇺Gambit и 🇺🇦Natus Vincere vs 🇷🇺Team Empire. В лузерах, проигравших ждут 🇷🇺Uvajenie и 🇷🇺Old But Gold. #Interview@v1latfans 

Новое и очень интересное интервью с Виталием с прошедшего мажора в Стокгольме.
🔥Смотрим! 